[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖 (159) 中場大師派路

屌

一回post就1001 play?

ok show you ac milan

Go

Benzema

派路太強了

猫娘樂團好唔好睇 望咗5分鍾好似幾正

lm

冇睇
今季淨係睇超砲 掠奪者 伊蘿蝦

猫娘係廢萌？以前睇得多 近年好少睇

睇落似難民番btw都係追返fgo等大老師4p算

之前睇咗陣fufu玩 感覺好悶

樓豬請pin

=.=

動物台手足齊心趕走班賭波馬廢老

好

G持

@上蛇 好久不見牠

上個po咪上咗陣水

Any pvp?

Id?

你id?

u full jor, cant accept

Again

月兔巴識野

go

Again?

斬波斬得太靚

剷低自己龍救波
Again?

U好勁，again?
Last

gg

一早輸得
成日傳波都唔中人

堅-6贏
可能咁啱你冇狀態姐

一生馬會派錢，美麗win

Pvp

開閘前又1.7

K社

成日維護delay派500啦

應該要送legend

Legend是無價的

依家legend變左B 好好用

上次抽左2百萬都無阿祖

我差個Vieira..

比你抽中仲得了你有奧燒is enough

嘉應定旺蝦？第3

ok anyone happy?

Ok go

go fuck you

見你地成日都有幾百萬game錢抽野
你地係刷邊個mode？

250萬清box喇
差小小唔課金清埋佢

季後賽sim

當年一日season 都10萬gp

我抽到得番5下個日玩到朝早七點
然後就唔小心訓著左

都唔知好嬲定好笑

依家legend變曬B
老馬仲有無機會上場?

scholes 想同我pirlo鬥？
未死過

認輸啦

到felix 都未到佢

watch match day final
faster than sim
但只能刷一次

Ok show me

當自己錯手reset左個box會開心啲

早知唔玩波

125三重彩啦易到

咩聖誕🎄，咩廢老派老？
4球我入

124先岩

fuck again
this time serious

我覺得有隻後上會偷雞
嘉應之星守到第4

Fo

唔係咁撚癲下話

兩大贏家！曼聯利浦物多咗個英超冠軍

仲有場g1呢

媽我知錯喇

未度

個場熱到咁唔洗度喇

黑哨高甸冇理由foul

any pvp?

gogo?

你有無全金隊

有

full team 呢

頭先隊銀波隊其實幾勁，打咗幾日

係既，前場唔錯
不過d CB守唔到黑波

無練full team 唔夠team spirit

包皮too fast

依排用佢上緊分，打到1200

Use wrong team again

一俾就穿，仲要追唔到

如果之後有FP仲sm

唔係有咩

我可能miss jor

Go Kahn god like

Again
On9 ai鏟空氣

On9
Again

屌 中柱 中龍門腳 中龍門身 射門入球率10%
你就球球100%入 射門入球率90%

系統做假做到
Again

做咩走場

喂大佬
做假場黎
你射球球入
我射咗咁多下 又中柱 又接實曬 唔好再假d?

呢條新防線勁

Later

Any pvp

Ok go invite me

時下年輕人太依賴fp

打多場？

巴塞今晚開讓和 聽日就有錢買馬仔

巴菜又輸波

Ok la

陣間反杯

兩球都反？打機咩

Ny run happi ?
trytry new cb Ruben dias

Ok try new Cb?

妞丫

紐牙痴很左缐

紐牙頭十分一定發夢

神鋒羊番哂黎

擺上神台

Go? X口X

go?

Ok try

哥狗5221真係好廢

Invite me

咁樣輸 嬲

最強跑狗

2米中堅算幾勁，擋到幾下

5221 肥賓先勁

打埸？

Fuck 個個2月15屌西兩日
We go!

Fuck u

仲有錢星期一課金抽

應該係係對中堅出事

燈

下箭

聽日落雨，爆冷 ？

頭場睇岩5、7

Manalos 同華拉尼唔岩打中堅

One more

第5場時時精彩好似憫憫地

Ok pvp

Lkk 救世

依場唔計
Again

再來？

Ok 之後睇馬

點解依兩場你d射門唔係球球死角入？
唔通有外掛開？
求外掛

Lkk

打場?

快d刨馬啦

Again la

gogo

Go?

After me play with ozil ching u can play with him

剩係想同吉花玩

Ok x口x

咁last啦

逼搶 vs 逼搶

牙朗單刀唔入付出代價gg

Again?
一係太正 一係飛機

Ok

Gg
你個龍咩箭嘴？
咁冇態？

後三件下

唔怪得打成咁

Any mid night pvp

Now go

一生呢？
第5場： 雷閪place?

龍股飛揚不簡單

Again
一開波 卡富回傳俾你隻牙朗逼走左
再用碧根鮑華又撞走咗

第三球
龍門同馬甸尼包撚住位又傳走到

最後球波我頂俾龍門又可以搶走

而我 中柱 （1/1）

做假做到

Tmr la 攰了

Go la

Last go

終於課左

Go?
想望望件衫

啤巴零的突破

成8蚊

18抽中埋柏高美

仲有咁多coins?

剩830
我平時好少抽fp

呢場要q啦
1＞6,7,11

d後衛一比人放過頭波就好似弱智咁撚様 一係就襟撚左施壓又唔衝埋去tackle 一係就直程人都唔比你控 控制個人物仲係前面既球員 好撚野

VVD未試過

第一場追風定-6？

go?
try try bergomi

新手求pvp

Ok any one happy?

想屌打牛兄了

dnlm個拍賣系統真係好撚垃圾

都唔用的

抖下 本身想去旅行 依家要搞退票

本身都諗住四月去旅行

我本身月尾去

負6肥鬼14檔咁賠率開唔開餐

追風place

抽中d回傳撚真係慘

輕鬆

今日唔爆冷 唔玩馬

u 2個中晒洗咩揀

淨係會博冷馬14

淨係會買贏既馬
平海掌星

冇買win

14無氣

之後全日重心：美麗

今日利追 爭分好d

兩場大賽點揀？

第一場揀左龍股

第一場揀咩？
龍股！

是日機司王-雷閪cup唔cup到

1 2 5 6 7 9 11
四重彩諗緊呢堆馬點拖好
龍鼓平磅應該w唔到但入前4

我唔記得今朝點解揀龍股

我醒起喇
龍股有進步再加內檔，可以一戰
解釋埋個place 賠率咁低

玩活動排唔到對手
射入一球個個活動 排咗好耐都冇人入

7號漏閘都有第二

1 9 11拖 2567
$1注$96買

d人去左刷分
但正常唔會架wor

gun左先今日牛巴幾好態

Wa diu 早知信雷閪

沉船

點解我要買巴度

雷神屈態
狀態A

頭馬同包尾馬一樣難

馬房玩晒姐

仆佢個街，1，3兩隻屈狀態A

買中兩個字：大家都有龍有股
點解中左隻尾2

其他無得跑

時時精彩贏唔到的

都係既如果2隻都得告東尼實食冷果個啦

雷神咁好態，爭分好唔好

🀄️Qp

應該一齊食再課比pes

今次個時間好慢
2:02

你課左8蚊未

課左喇

有無後悔

用黎供奉

買巴度又唔中 唔買又w

呀蔡都博馬 要硬爭分

美麗呢場都贏唔到，人道毀滅

見過廣0王怕黑

頭300係咪有得報名

買埋1235四連

好似頭幾名先會抽中？

頭4名都10萬分up

打左咁多埸覺得佢幾好用

人生贏家

嘉應之星都冇

rip

1:21:64
雷神當自己果隻係夏威夷？

話左嘉應之星都冇

今日係時後收爐，去解番Pes 活動

嘉應之星愈跑愈好
上次大場3
今次2

感覺上頭幾名易啲
上次matchday幾場都抽頭幾名pvp

而家213名
唔想沖了
不過1500gp幾易賺

keep住頭300啦
想睇你中唔中
記得10 點入match day 報名final

抽中左玩走埸會唔會即ban?

估計變error
其他人唔睇比賽就有gp收

不過刷得排名梗係去比賽威下

唔怪得之前有d唔睇有錢收

抽中黑波dani parejo

積分係計球隊定係計主客

頭200了 試下打入雙位數先
近e幾埸d對手好高分 有d難打

下次想pvp選冷門隊啦
e.g. nantes vs arsenal就選nantes

呢隻勁

唔識守波 次次比人一入禁區就收皮

時下年輕人太依賴廢老
擺10隻VVD入禁區

啲球員撞兩撞就仆街

Ok ny run hapi?

一個高空傳球前鋒又入波
我自己就成日越位
係咪要成日留意下面個圖

Again？

yes

ok anyone pvp one game
show you bug level bergomi

5.0

無名英雄
你識條春

Ibra = 25仔

anyone pvp?

don't pvp la
match day needs you
you are lihkg's representative

休息左成2粒鐘無打了
而家145名

Show me sth mew

有冇會打哂勢力菜

5500 points is a must

Ppvvvvp

媽丫，完敗4312

Ok duck u

繼續去街埸洗分了

Ok invite me forget ur id

000

Invited

pvp go?

我去街埸洗分先
10點後

媽丫，2場5球

慘，去煮飯

牙朗

Eat rice

我真係頂唔順街場 成日連到老撚咁遠 場場都delay lag到嘔

仲好多on9 領先1:0 後回傳到完埸

隻game其實係要考慮下fix 如果有心回傳到完真係on9到

千二分以上個D 好多都係1:0後回傳到尾

fifa 16 mobile 嘅ultra attacking pes2020都未做到

講真佢咁樣屈冇意思 根本唔值果個分

罰球大師

有邊啲金波升左上黑波？
要賣左本身嗰隻金先得？

Pvp anyone

morata 阿諾 柏利祖 雞拿比 西瓜恩 allan zapata vardy arthur MIKEL OYARZABAL
係

Pvp新手

Ok 你邀我

wow again~

你未全力姐ok last

贏咁多

咪係，好l無瘾
lag到玩唔到

我覺得跑馬地易過沙田係咪唔正常

有運和到

覺得易已經唔正常

gg, 下次再玩

Gg

正常，內檔前領已經易控制了⋯⋯

Lag+好多冇品玩家 冇哂興趣打rank

@兔 點報名架
83名了 打多埸先

跑馬地急灣唔怕塞車

Ok any one happy!

呢個介面等到10點正

10點

心靈注
熱狗x祖記對面x科隆

好難抽中

月果時有無中

又係頭幾名中？

no la
我嗰時1xx定2xx名

都唔知佢排名高嘅優先定係隨機
konami又唔講清楚

馬體會

唔理LU 拎左好多GP

pvp?

watch 摩daddy

我嗰group又係抽第一名
應該根據排名揀啦
條友成24萬tour points

即係我地唔駛指意玩final

唯有狂打
累就掛機

Go?今日我牙朗球神級

算啦
斷估都冇乜特別獎勵
都唔知啲人究竟有幾無聊先可以打24萬points

陰公
冇人同me打

拜仁5分鐘2粒

無啦啦要觀戰？

有gp

睇完先有？

55

who pvp?

Thanks

go
ugg

邀緊

again

呵呵
Super

奧巴最尾個下仲以為搞掂

沖涼了
晏D先

hot dog 又有神秘力量

孫興民絕殺

有亞洲一哥加持

Special one

孫興民快到

anyone go?
show you bug level bergomi

有無pvp

Duck u again
今日終於入第一球

go
and watch ar dog

慘

睇阿和波

媽丫

可惡
入得兩粒 俾你追一粒

any good link?

Totalsport ek

原來matchday觀戰入到去個遊戲介面之後㩒兩下home鍵就直接當你睇完

Wa

邊個介面?

開波後

iPhone 個home 鍵？

係呀
啱啱就係睇睇下覆個whatsapp
一返入game就load一load
之後就當我睇完

係喎
前提係要入一入其他app

慳到勁多時間

Wait 一陣先 我冇電了

咁我訓先
聽朝返工

Ok tmr fight

慘唔係在家三作咩？

得一半同事可以wfh
我簡左照返工
每日都有額外津貼$$
大遲到 早走 食飯食2粒鐘都無人理
日日在家好悶的

Ok anyone mid night pvp

利物浦作客1比0險勝諾域治，1月加盟嘅南野拓實，連18人大軍名單都未能入選，主帥高普證實南野拓實並冇受傷，落選原因純粹係因為「有其他更好選擇」。

南也拓實於最近6場英超入面只係合共踢過66分鐘，取得0入球0助攻。反而另一亞洲前鋒孫興民近6埸英超踢足540分鐘(全埸正選上埸並打足)，最近五埸比賽更取得6個入球。

孫興民上季一腳踢曼城出歐聯，一人carry全隊熱刺 ，k社俾佢既評價係一粒金波

佢唔係86咩

play one?

Gogo

C7 好硬

For me 係best player in the game 太屈了

但我唔係好識用佢
無one touch同跑得唔夠快

我反而淨係識用佢 包皮一般基本上佢有頭鎚 同搶點 遠射fit果陣真係一腳一粒 比到波佢打橫一推就係佢跑唔快但係拎住波衝好似一架坦克咁款 可以直接衝爆人 加上傳一腳比佢再回 佢就會自己走靚位

唔同玩法
C7係玩搶點
包皮我就玩走位, 唔洗身位，等其他人one touch pass 俾佢空曬射

包皮我多數放狗 但上次佢撞嬴beckenbauer

Physical contact 得7x, 通常佢俾人撞爆

但係我拎佢背身得住人 佢都冇甩拖一樣推到橫

Pepe fp

哇 好有大志

3名20多歲、戴口罩及鴨舌帽男賊出現打劫，其中一人手持雙刀指嚇，其餘兩人將卡板上約50條廁紙搬到手推車上，其後往洗衣街方向，連人帶貨逃去無蹤。賊人只覷準廁紙，不劫其他貨品

屌原來tour 15000分

我一埸得一埸唔得既？一開波果下定踢踢下都得？

係，半日攪掂人手同sim

我次次都打2500就算
啲gp, trainer冇乜用

應該踢踢下都得
我淨係test過一次
不過我之後應該睇哂算

驚ban

yes
反正一場時間好快過
無謂整bug

以前刷campaign sim一場2000-3000gp都係咁刷
match day 一場11000-15000gp 就由得佢啦
仲要咁方便唔駛㩒下半場

打match day賺下gp仲好
可以用下d金波球員

屌奶星又抽垃圾

屌又中沙拿 加埋成十隻fp沙拿

J Gomez唔差wor

屌你有南也拓實既
我要中

寧願放黑波vvd

報名咗一次 係咪唔使再報

今次大獎其實係 kutucu

啤巴最後一人

土狗不了

垃圾運

抽曬 得vvd同saul
felix gomez 南野都唔中

隻Félix 勁撚到
垃圾運

南野先係大獎

屌奶星
半打fp埃及狗同oblak
老是常出現

好j到

葡萄
想玩下隻felix 99

兔巴點同我打

南野

正

btw38蚊買返嚟嗰隊唔會扣合約？

有得抽好抽 就快賣走

利物浦作客1比0險勝諾域治，1月加盟嘅南野拓實，連18人大軍名單都未能入選，主帥高普證實南野拓實並冇受傷，落選原因純粹係因為「有其他更好選擇」。

南也拓實於最近6場英超入面只係合共踢過66分鐘，取得0入球0助攻。反而另一亞洲前鋒孫興民近6埸英超踢足540分鐘(全埸正選上埸並打足)，最近五埸比賽更取得6個入球。

ching都有世一中堅Bergomi

sorry but all fps are rubbish

幾多年未炒日本仔5球

勁？me開心左一下以為派路

第一日打機？
抽到=勁 抽唔到=廢

btw幾抽？

3抽

算好啦
我28抽先Bergomi+pirlo

無coins唔想課

Btw張相可唔可以整好少少濛到好似點陣圖咁

1200分日本仔都冇咩特別

課啦
千金難買心頭好
兔28下就中
你可能8下就得呢
快d課

抽左南也拓實未

Me 有上將Lingard , 南野托7敢與一戰？

無南也拓實=玩pes無意思

所以我不嬲唔抽fp 留coins抽legend
btw beckenbauer 張相都好蒙

老番，祖國強大

其實我十下就中派路
不過想中多隻先繼續抽

兔巴有無抽南也拓實

今次個legend pool 抵抽
得15粒黑波 有三隻新legend+ibra

btw 個pool 完咗啦 仲想水人課

冇
有銀波拓實算了 me唔追求數值
儲coins 等雲巴士頓 林伯 giggs

大奉先配高順

玩手機驚都課 留返啲錢去買其他game好過

39碎朗甸無課?
好勁wor

3換1牙朗

無

如果連抽兩次同一人
建議你關apps再on先

今晚pvp
俾你見識下
39碎既朗拿甸奴

終於買左喇

馬體會贏一場2100分

魔性澎湃
0-3
2-3
2-4
5-4

又讓3追5

@兔
今次我簡返祖記
係咪要打4萬分

上次打完今次唔洗

Btw 我到而家都搵唔到自己分

仆街了
尋日打到77名
打左幾萬分

e兩日又要幫祖記打4萬

唔係呢個

round 1打咗 round 2 唔洗
何況preset team 唔駛刷

Link 呢？

第6隻fp沙拿

唔明
記唔記得我round 1簡左曼聯

register 可以轉team?
點轉？

你round 1 報名邊隊？

唔係
我不嬲簡左祖記
但上次round1我簡錯左曼聯
今次簡返祖記洗唔洗打?

唔駛
自選球員嘅祖記 matchday先刷

歐聯祖記 matchday除外 (如有)

兩個樣一樣

屌你
我 300 coins 都未收到 🥺

成個活動都on99
直接match day 入面派coins好過啦

依家個個都驚刷錯matchday

原來我得7千6分😥 又有排打😭

即今次個祖記唔計4萬分?

SUPPORTED MATCHDAY EVENTS

Only points earned in custom-squad Matchday events themed after matches played in the eFootball.pro league will be count towards rewards.
Additionally, only points earned with the club you selected when signing up for eFootball League will count towards earning rewards.

唔計

中第三隻vvd喇，計埋上年嗰隻有四隻

我要文尼啊

Wa so sum !
custum squad

太勁唔用
入攝無解

k社麻撚煩

In-game items won in Round 1 cannot be won again in Round 2.

我見電腦有皇馬
但好似好耐都唔覺有皇馬抽

聽聞話買多d教練，等個pool 少d易出d

Felix 仔

我指課金抽 好似成日見獌拜 今日又到利阿

同美斯一樣，雙箭先勁

我用呢個

師兄識波
Rose

屌你老母 屌你老母

勁

Sor 呢個tour 陣
平時用卡路士
利申我都好愛路痴

課左$8喎
南也拓實呢?

一抽salah收工了

牛巴有冇轉 433摩佬

邊到睇到出左

4231先係摩佬
433摩佬=黑暗期曼魔

賣舊迎新

4231摩佬本身廢
當年433直頭守都守唔到

賣左干地 而家又想買番

我而家見佢出左433都唔想換
佢個4231 d防守勁到痴撚線

2017就勁,兩隻防中識逗住中場
而家麻麻地，要擺4cb

我抽極都無，你就好啦👍🏻

我已經擺緊4cb 對面一過中場就901 對面腳都起唔到

臭閪 臭閪

一抽中

屌奶星 想要joe Gomez

第3抽中咩?

diu想要sane

saul數據幾正
有無人用過 打cmf好唔好用

有三隻奧巴點解換唔到野

勁 白色普巴

一定要3隻普通版/3隻一樣版本fp 先可以換

碧咸咁

要完全一樣同一個版本先換得

Fuck 有一隻potw

2 mane 1 salah 正 好彩唔中vvd 因為幾日前黑波換左

今次大獎係文尼同阿諾

wa 回傳高手
1mins 入左我波後
回傳足90mins
勁

本身想中salah mane同vvd咋 成隊有哂就最好

想要vvd

25000果個event?

想問下，點樣禁傳完波可以禁多個球員一齊走位

想要文屁 沙拿 vvk
中左兩隻軒隊加GK

黑波算啦 今次先升得1

睇rating 唔作準，要睇佢能力加左幾多

貪佢打其他活動有double分

抵啦 成日回傳

聽講an機都係回傳狗

拿卡真係水貨嚟
隻男嘢托實勁好多
新美斯咁

排緊17名

勁 左中右都得 有時我會用佢頂埋左閘

南野轉左影前amf勁到

又中正野

有冇抽?

我同你換，上次利中，totw又中，今次又中

我兩次都中神軒

終於有salah下個target oblak

抽啦好易中

陰公
冇人玩

ANY PVP

不斷重複開閂wifi整lag場game 搞到佢傳唔到波就ok
利申：試過咁樣反cup回傳狗

關wifi唔會當斷線?
好招wor

即刻開返就唔會
早幾個禮拜試過ok 唔知最近更新有冇改

課左金博唔過
實report

呢隻game有得report人架咩

永別
K社對斷線捉得好嚴

sim比賽通常個球隊實力教幾多好
用full team續約好撚貴
但掉啲垃圾上去佢又會輸喎

狀態a嘅垃圾

大家屋企買左幾公斤米
蝗蟲東飛泰國🇹🇭屎都冇得食

南也拓實打ss位好勁

試試？

未返到 1小時後

Go
我同你打

E家印度巴基斯坦去雲南喎⋯⋯有排末到太國

啤巴既亞洲隊 好J到

其實越南美斯都幾勁
如果k社出埋就好
整返隊
東南亞隊

11射10中

不服來Again

夜d先

不了

今晚測試salah 睇吓係咪真係咁勁

why?

Go
黎

冇華人第一中鋒

刷ing

大家覺得pes手機版似fifa第幾版

18

想問下係勢力賽入面個排名越高係咪會有特別獎勵

有冇咁新 btw手機玩法同家機版冇乜分別

屋企有20kg 再唔係咪變煲粥 慳啲食 仲好食過飯

我屋企已經唔夠米
岩岩係沙灘拎左d沙返黎
撈米食

沙加冰好吃d

ching識食，最好搵啲有玻璃碎嘅

20公斤，下星期送黎
有13公斤未開
米江有5公斤

牛佬運d俾我得唔得
已經食左兩日沙

已經兩日冇抆屎

lwf mane vs neymar 點揀

認真想問大家南野勁喺邊度
依家用緊98 Ronaldinho

neymar=半主角
mane=綠葉

有冇屎忽行？

靚仔到住盛edc已經唔洗講

食清淡啲ok的

警棍屎唔行

爆機了

試場？

咁都得 不過仲有95ødegaard 都用唔著佢

Neymar屌打

明天先
今日全力解任

我黎

利中龍，文尼同呀諾炸
u中咩

唔中diu爆u

勁在係日本仔 k社會暗改

南也拓實呢?

ok show u my bar

俾你見識下 南也拓實

唔玩lu，贏3-1夠了

走地買波，夜d先

第一場 我贏2-1
第二場 我贏4-1
第三場 我贏3-1
第四場 我輸1-3

越級同兔兔打
Go

呢到睇黎得我有資格挑戰4312啤巴

VVD

南也拓實正選上陣
0射門0攔截 4次觸球
協助球隊勝出

告仔咁樣中柱

因為為南也拓實囉
告仔腳都震埋

我都抽到 練下先

我中兩個埃及王

Pvp x1 test salah who go

Try?

X口x

pvp?
同你打場

我利記雙翼幾好用

唔太覺

有三張唔同樣既黑波沙拿，但好似無得交易

433

fp孫興民
fp南也拓實
數值都好高

金波Ali 好似技高一籌

求教433
唔識踢

曼聯隻伊蘿蝦勁到

咁樣解下任都降到1100，
人地會唔會以為我回傳狗
我下下開大腳，
安已不

隔離

打唔打場？

tomorrow la promise you

一起長大的約定 那樣清晰 打過勾的我相信

你做唔到代表你死哽

利葡萄吧

哈利卡尼養傷，孫興民近期頻頻爆發，佢賽後接受訪問期間，「寸王」摩連奴突入用拳頭碰佢面蛋，其後寸王表示，爭歐聯資格機會來了。

摩連奴入主熱刺後，孫興民交出8入球5助攻，而且每埸都會積極回後埸防守，攻守兼備，已成為daddy第一愛將。

Bug 級陣容

死人妖

我玩

差少少運😞

好險

牛佬你mario kart id係咩
叫埋兔入黎

而家有得 pvp我地3個一齊玩

唔係要gold pass咩？

Go?show u salah

唔洗 而家開放左

最多可以8個人玩

mario kart 我玩咗兩日del咗

係咪要update先開？我入去㩒都話要pass

棄左

吊
又要番黃金通行證

咁我del返了

仲諗住叫8個pes巴打一齊入黎玩
on99咁放道具都幾撚爽

課金先有得打?

卡雲里d中距離射波痴撚線

4張vvd

E條on9
一開波就回傳 點知傳左入自已龍

就快棄game 了
日日單機好悶

鋼鐵防守陣被絕殺

一日連輸6場

巴打id係咩
上黎pvp

anyone p?

Ok add me
let me train train u
032545997

wait 5 min

又和，again?

又俾C7爆

完美演繹我尋日講果段野

last? 我換個CB

我想要fp vvd呀

me要輪吉巴

你都係用番C7 啦

一入場1分鐘入波

最後果球彈入我十二碼點 唔比我轉人on9 system

唔理，win番場

想輪我

下次再打 gg

atm go

Go show you benzema

卡吐有無咁勁呀，開角開到

Best gk

Go last

無卡吐

佢休息

你好似用賓周，包皮玩走位勁過c7搶點

我牙朗唔係玩搶點 造波比佢衝或者打橫一推就抽(必殺絕技)

岩岩有球反物理到

隻朗踢得順果陣一場一定入一粒呢d

基本野
好在u讓me無岀卡吐

佢下箭廢事出

要唔要one more 真last 想試吓新form

Any one play one

Go test 4213

Ok forget who u are
invite me

Ok one more

明天請早

冇得測試你隻牙朗硬度

anyone watch man dog?

Soon

其實我都冇乜用佢撞 衝力射球先係我style

Bug 黎

世界第一 根本唔洗fp

一生去左邊 睇唔到我隻牙朗威威

Showed la-.- no watch Man Utd?

Me 今次0封你個bug

teach you buy
man dog win
5212 counter attack+2 run dog up front

chelsea gg

I can show u my benzema 翻版cr7 go? Then watch so b

Lam9中間實穿

Ok 聽日等試牙朗

想完封我

防中同中堅冇距離你就入唔到波
聽日撞散你隻牙朗

U can try

Daddy 都捱唔到車仔sob 打龜點捱

No kante利好

獌居然唔泊大巴

49000 mma

me又中

點解今個tour咁少分咁嘅

Lam9識撚傳控咩

提提大家咁多埸都要打夠1500分
拎觀戰gp

幾時會再出利記CS

今次抽唔中vvd taa 南野

要睇馬不了

老任D驚咁on9既

之前我入去玩 有得玩pvp 但2條友好on9

遲d開放俾全世界先玩啦
叫哂pes d巴打入黎
8條友 狂放道具 正

Del左驚

到時dl返咪得

未dl，有我8打即玩

Hi 小弟岩岩開始玩，抽中基士文，好唔好用？
同埋想問下有無whatsapp group/tg group討論下遊戲點玩

好用
呢到冇人用tg

咁有無其他group可以加我一齊玩呀，小弟唔太識點玩，之前淨係玩過k社既PESCM

呢場難到仆街
-3隻重磅照贏又得
-雷神go 又得
-2隻輕鎊未必贏到，要輕到個時間到1:07領域先得

孫興民絕殺阿士東維拉後，於英超已攻入51球，入球量已遠遠拋離其餘亞洲球員，深信新加盟的南也拓實難以追上。

孫興民 (51球)
朴智星 (19球)
寄誠庸(15球)
岡崎鎮司(14球)

星期日尾場落雨，唔利內檔
散水唔好，聽日旺中外檔
利申：9up

除了英超已攻入51球外，孫興民於英足杯數據更是驚人。
暫時總共射入13球，另加7次助攻，令佢成為近4年英足盃入面，入球最多嘅球員。

三國群英傳M開左

上嚟呢度好過啦公平公正公開

其實啲人點解成日傳失波同控唔到波
係咪關狀態事

乜有谷架咩？

2018到而家喇

睇球員
pirlo好準

原來係old esafood圍爐區

lunch戰績 兩連敗

係喎 平時matchday preset team冇得用4312 你點算？

入唔到game on9

有時一場上晒身咁
下一場連波都控唔掂

隻game 有3個factors:
3.玩家，2.球員，1.開賽前隨機優勢 即係script

1. Script 判斷你連贏太多，就會由1/10 變9/10 慢慢10/10 一定出黎
之後你射波點都唔會入

咁點解我場場都 中柱(1/1)?

你打街場贏太多到friendly 會食
你唔信街場輸10場之後打friendly 會上哂電咁

我就係街場贏同和多
但一同花花打就 100% 一場一柱
但花花就次次射我死角
救都救唔到

咁姐係對花花黎講 佢有buff?

牙朗死角要開另一個case
論文黎

我101牙朗做唔到喎
射門同fitness shot都唔得

Immobile

你個隻葡萄朗

佢只係用普通藍卡牙朗咋喎
唔通101牙朗被nerf?

有無人用過今次隻taa？有無食評
後防用緊馬隊3隻精選vvd高列同deligt 諗緊換走邊隻

我係段日黎，一日rating跌7,80已經唔罕見

我用preset team都係咁踢喳

Who is Taa?

廢左9成

我三隻朗換咗伊巴

本身用黎約pvp

[雙殺利狗］[馬區］馬德里體育會 vs 利物浦

Trent Alexander-Arnold

笑死，緊體會又輸😅

下盤穩陣

2020守唔到波
馬體隻右閘幾好，傳波條path好靚，我仲試緊

用返個4隻算

電話佬已經入左26個聯賽入球

尻斬bug級

好用?

Bug級

我用有加乘

試下用黃喜燦 南韓第一中鋒

ok anyone p?
try bug team

細ac又中keeper 我已經中晒全game所有勁龍

not bad

ok

唔抵得86年輸波呀？
竟敢用簡尼戲耍老馬？
Again

Again
今次試人

買野
btw pirlo唔錯
southgate 太屎

你頭先個陣係southgate?

Ok anyone go

yes
我睇緊有咩433 陣啱dmf pirlo
4321 冇得放長傳俾翼

So me sum think nil

Again
又踢假波
中柱 （1/1）

牙朗大四喜

絕·殺

呵呵
沒有牙朗 你什麼也不是

襟傳波冇反應

明既明既
係有少少唔開心既

唔好喊咁耐啦喎
Again

唔打住

有無人會用vvd打閘，轉位做cb
唔夠lbs rb, lb連金球球員都無

有無抽利pool
taa/gomez打右邊都應該勁

4cb啦加2dmf啦屌

用開碧基右閘

今晚用碧基打防中就鏟到牙朗出場

We will see

Ok fuck u，用逗住中場屌打派老

Fuck u -6 ball

Again new 戰術

go lor

Anyone go

南野托7

傳控大師

高？

go?
diu bao you

去

爆唔出

有蚊

Ok fuck new

Go ng go?

南野正選未贏過

所以真人都雪左

據熱刺官方消息指，孫興民是在周日對陣阿士東維拉中右手手臂骨折，需要在今周進行手術，孫興民接受手術後需要大約8周時間恢復，這意味着這位南韓球星至少會缺席未來10場比賽，當中包括7場英超聯賽、2場歐聯16強賽事以及一場足總盃比賽。

熱刺無了

Daddy 冇kane ,冇son照贏歐冠

Fuck u again?

南野中武肺

Again?
頭鎚都撲到

Go 咁岩企靚位

屌
球球中龍
遠射中柱仲要靠補射先入
Again

入左就算啦go

兒子下星期扎住上

會唔會太過份呢？
我射咁多球 全中 只係唔入
你靠牙朗硬爆 入兩粒
Again

我同你用同一個龍go

但用唔同中堅呢
屌 遠射中楣
再窩利 卡吐撲撚走

Again

No lu go play apex legend

Go law

Me try try Bruno x 托7

Again?
效果唔太好

南野=正選必敗

我又p

好喜歡他

南野要上神台了

Again?
最後攻得咁癲

btw 新post可唔可以改下資料
e.g. 乜係match day 唔駛刷首抽
manager 幾耐refresh一次
點刷gp etc.

@免 記唔記得呢套嘢

Go?show you Big Benz

乜睇過
btw 有冇jk教補習落雨嗰套
想丁多次

Again la

我好想罰班友加操

this?

咁啱見到家人性暴力，即刻諗起嗰套嘢
日本女高中生自拍自殺

btw 套野畫風好好丁

Ben c ma so bad-,-

睇緊h漫呀 高乜𨶙野

Again?
換完老馬發覺仆街
零防守咁

咪撚阻住人打丁=.=

笑撚死我，神之卡吐